如果唔小心delete左whatsapp,又冇backup到

有冇software自己可以recover到

弱智換埋腦啦